### Σχήματα

Αρχικό σύστημα κανόνων:
![alt text](img/figure_01_02_03_04.png "Σχήματα 1, 2, 3, 4")

Αλλαγή του βήματος μεταβολής του x από 1 μοίρα σε μισή:
![alt text](img/figure_05_06_07_08.png "Σχήματα 5, 6, 7, 8")

Διαμέριση εξόδου με χρήση 7 αντί 5 ασαφών συνόλων:
![alt text](img/figure_09_10_11_12.png "Σχήματα 9, 10, 11, 12")

Διαμέριση εισόδου με χρήση 10 αντί 7 ασαφών συνόλων:
![alt text](img/figure_13_14_15_16.png "Σχήματα 13, 14, 15, 16")


